點解m記呢啲咁尻屎嘅工仲有人做

講緊喺5年前中學年代返part time
去到今時今日啲同事仲喺到做緊
嗰陣時做咗幾嗰月已經覺得唔對路
人工低都唔再講 屌你啲大佬永遠都點你做野
自己就企埋一邊同啲同事吹水
做撚到你仆街就喺最佳員工
之後做幾嗰月都冇做
其實佢地眼裏面喺咪得m記呢份工㗎
點解唔搵啲野學吓或者進修吓呢？

29號有三罷啊！ 你地準備好未？

因為多學生妹

40年前嗰啲就有 mk妹年代已經過去咗

人地要成為炸薯條職人又同你講咩

炸薯條炸到有新天地咩

假假地大公司黎架 至少唔驚失業先啦 幾時聽過M記裁員

屌你又講得啱喎

佢唔敢炒人 因為人工低又難請人

唔係邊得你有$25食個餐

d 料係中國料姐 但始終都係美國公司

做左5年咁有冇升先?

升嚟升去咪又喺經理 唔通俾你上寫字樓坐房咩

我之前是在麥當勞打工的，而我產薯條的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司虧損三小的，每次產的薯條就是姬芭一大包。小薯產成大薯，中薯產成巨薯。大薯買一送一，跟把整個薯條站的薯條全送給你沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月薯條虧損二十六箱，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。